點解一定要死一半？求解

講到手套咁勁，點解唔令宇宙資源多一倍？
利申：識d 唔識d

點解一定要死人

up乜春

因為用個個無腦
泰坦星人你估愛因思坦咩

點解總有啲on9問埋啲on9問題
上星期睇完都大把人咁問
當然可以好似你講咁做
咁你係咪想個結局係thanos 同一堆英雄係到BBQ

睇戲就唔好駁啦
你係編劇定人地係編劇

殺人比物質重構可能簡單得多

睇戲一定要跟住編劇咁諗？討論下又唔得？我只係想知係咪得一種方法姐

關於呢個問題 黃子華嘅魚蛋論已經解釋左

[url]其實Thanos有6粒石 即係手握無限資源 點解佢唔去幫人？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
上星期已經問過 冇人答到 班友都唔係跟住個故事黎答
連經濟學家都出埋黎